---
title: "Импорт и обмен коллекциями библейских стихов"
linkTitle: "Коллекции стихов"
weight: 9
aliases:
  - /uk/docs/collections
description: >
  Воспользуйтесь преимуществами общедоступных коллекций памятных библейских стихов и поделитесь своими собственными коллекциями Священного Писания с другими.
---

> Коллекция стихов - это опубликованный ярлык.

### Найти коллекцию памятных библейских стихов
Выберите "Коллекции" в левом навигационном меню и используйте функцию <span class="material-icons">search</span> поиска,
чтобы найти то, что вы ищете. Нажмите на карточку коллекции, чтобы увидеть больше деталей, и нажмите на
<span class="material-icons">download</span> значок загрузки в правом верхнем углу, чтобы импортировать стихи коллекции в ваш аккаунт. Ярлык с названием коллекции помогает отличить новые стихи от других ваших стихов.

### Опубликовать и поделиться коллекцией стихов
Выберите "Коллекции" в левом навигационном меню и нажмите на кнопку "Опубликовать" (<span class="material-icons">
publish</span> значок загрузки в правом верхнем углу), чтобы увидеть список всех ярлыков, прикрепленных к стихам.
Значок <span class="material-icons">public_off</span> с перечеркнутым миром означает, что ярлык и его стихи не видны другим пользователям.

Нажмите на ярлык и предоставьте описание вашей коллекции в форме, которая появится. Чтобы отменить или снять с публикации ранее опубликованную коллекцию, нажмите на перечеркнутый мировой значок внизу формы. Все детали публикации удаляются, и стихи скрываются от других пользователей. Когда вы готовы к публикации, нажмите на выделенный <span class="material-icons">public</span> мировой значок внизу формы. Все детали публикации сохраняются, и коллекция появится в результатах поиска других пользователей.

### Встроить вашу коллекцию стихов в ваш вебсайт
Поскольку Помни меня 6 также доступен как веб-приложение, вы можете встроить коллекцию или стих из коллекции в ваш вебсайт. Посетители вашего вебсайта смогут использовать игры и карточки Помни меня прямо на вашем сайте. Все, что вам нужно сделать, это добавить элемент iframe в ваш html-код с адресом вашей собственной коллекции стихов на web.remem.me, например,

```
<iframe
src="https://web.remem.me/collections/78112265372662"
style="border:none;"
width="320" height="480"
title="Наша коллекция памятных стихов">
</iframe>
```

что приведет к следующему:

{{< app 78112265372662 >}}
